關蛇邀請我面對面論政，點搞好

我毒撚唔敢出街
諗住係forum 串佢幾句抽下水就算
點知佢留低左tg話要約我論政
我會是下個世清嗎？

同上頭報告左先啦

報告左
佢叫我盡可能係網絡上贏佢
唔好出街

你唔出就掉盡波台既面

我係網絡評論員唔係現實評論員

關sir 以死睇片
個腦都有問題, 論咩政

[有片]書 展 爆 發 反 中 聯 辦 書 局 示 威

有冇人幫我tg約關蛇去南亞村？

我留左言約佢以死相搏
希望佢笠水
咁我就可以威返次

呢次撐關SIR

我已在通州街橋底等他

叫世清幫你頂

有冇同班南亞仔賭錢

我已經將個波推左去蓋清到

冇
贏會俾佢地打
輸都會俾佢地打

上頭叫我係網絡上搞掂
唔准我出街

同佢地講你老死關蛇黎緊

到左

打多幾下
關蛇溝開賓妹同南亞仔爭食

其實多唔多人溝賓賓?

面對面攞住部手機上連登論政咪得囉。

成班五毛